msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: orchard-core\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 307044\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/Localization/OrchardCore.AdminMenu.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 698\n"
"Project-Id-Version: orchard-core\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-11 19:56\n"

#. builder.Add(S["Configuration"], configuration => configuration
#: OrchardCore.AdminMenu\AdminMenu.cs:29
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.AdminMenu"
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#. .Add(S["Admin Menus"], S["Admin Menus"].PrefixPosition(), admt => admt
#. .Add(S["Admin Menus"], S["Admin Menus"].PrefixPosition(), admt => admt
#: OrchardCore.AdminMenu\AdminMenu.cs:30
#: OrchardCore.AdminMenu\AdminMenu.cs:30
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.AdminMenu"
msgid "Admin Menus"
msgstr "管理菜单"

#. await _notifier.ErrorAsync(H["Error when retrieving the list of admin menus."]);
#: OrchardCore.AdminMenu\Controllers\MenuController.cs:89
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Controllers.MenuController"
msgid "Error when retrieving the list of admin menus."
msgstr "检索管理菜单列表时出错。"

#. new SelectListItem() { Text = S["Delete"], Value = nameof(ContentsBulkAction.Remove) }
#: OrchardCore.AdminMenu\Controllers\MenuController.cs:106
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Controllers.MenuController"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Admin menu updated successfully."]);
#: OrchardCore.AdminMenu\Controllers\MenuController.cs:199
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Controllers.MenuController"
msgid "Admin menu updated successfully."
msgstr "管理菜单更新成功。"

#. await _notifier.ErrorAsync(H["Can't find the admin menu."]);
#: OrchardCore.AdminMenu\Controllers\MenuController.cs:220
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Controllers.MenuController"
msgid "Can't find the admin menu."
msgstr "找不到管理菜单"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Admin menu deleted successfully."]);
#: OrchardCore.AdminMenu\Controllers\MenuController.cs:228
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Controllers.MenuController"
msgid "Admin menu deleted successfully."
msgstr "管理菜单删除成功。"

#. await _notifier.ErrorAsync(H["Can't delete the admin menu."]);
#: OrchardCore.AdminMenu\Controllers\MenuController.cs:232
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Controllers.MenuController"
msgid "Can't delete the admin menu."
msgstr "无法删除管理菜单"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Admin menus successfully removed."]);
#: OrchardCore.AdminMenu\Controllers\MenuController.cs:261
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Controllers.MenuController"
msgid "Admin menus successfully removed."
msgstr "管理菜单已成功删除。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Admin menu toggled successfully."]);
#: OrchardCore.AdminMenu\Controllers\MenuController.cs:291
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Controllers.MenuController"
msgid "Admin menu toggled successfully."
msgstr "管理菜单已成功切换。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Admin node added successfully."]);
#: OrchardCore.AdminMenu\Controllers\NodeController.cs:152
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Controllers.NodeController"
msgid "Admin node added successfully."
msgstr "管理节点添加成功。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Admin node updated successfully."]);
#: OrchardCore.AdminMenu\Controllers\NodeController.cs:232
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Controllers.NodeController"
msgid "Admin node updated successfully."
msgstr "管理节点更新成功。"

#. await _notifier.ErrorAsync(H["The admin node has validation errors."]);
#: OrchardCore.AdminMenu\Controllers\NodeController.cs:236
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Controllers.NodeController"
msgid "The admin node has validation errors."
msgstr "管理节点有验证错误。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Admin node deleted successfully."]);
#: OrchardCore.AdminMenu\Controllers\NodeController.cs:273
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Controllers.NodeController"
msgid "Admin node deleted successfully."
msgstr "管理节点删除成功。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Admin node toggled successfully."]);
#: OrchardCore.AdminMenu\Controllers\NodeController.cs:305
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Controllers.NodeController"
msgid "Admin node toggled successfully."
msgstr "管理节点切换成功。"

#: OrchardCore.AdminMenu\Views\MenuItem.TreeSummary.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.MenuItem.TreeSummary"
msgid "Toggle"
msgstr "切换"

#: OrchardCore.AdminMenu\Views\MenuItem.TreeSummary.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.MenuItem.TreeSummary"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: OrchardCore.AdminMenu\Views\MenuItem.TreeSummary.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.MenuItem.TreeSummary"
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#. data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl">@T["Delete"]</a>
#. class="btn btn-danger" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\MenuItem.TreeSummary.cshtml:33
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\MenuItem.TreeSummary.cshtml:52
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.MenuItem.TreeSummary"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. <span class="text-warning">@T["Can't show the item of type: {0}. Maybe a required module has been disabled?", menuType]</span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\MenuItem.TreeSummary.cshtml:35
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.MenuItem.TreeSummary"
msgid "Can't show the item of type: {0}. Maybe a required module has been disabled?"
msgstr "无法显示类型为 {0} 的项目，可能所需模块已被禁用？"

#. class="btn btn-primary btn-sm">@T["Edit"]</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\MenuItem.TreeSummary.cshtml:45
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.MenuItem.TreeSummary"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. <span class="visually-hidden">@T["Toggle Dropdown"]</span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\MenuItem.TreeSummary.cshtml:54
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.MenuItem.TreeSummary"
msgid "Toggle Dropdown"
msgstr "切换下拉列表"

#. <a class="btn btn-primary btn-sm" asp-route-action="Create" asp-route-controller="Node" asp-route-type="@Model.Type" asp-route-id="@Model.ContentTreePreset.Id">@T["Add"]</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\MenuItem.TreeThumbnail.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.MenuItem.TreeThumbnail"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#. <h5>@T["Admin Menus"]</h5>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\AdminMenuDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.AdminMenuDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Admin Menus"
msgstr "管理菜单"

#. <h5>@T["Admin Menus"]</h5>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\AdminMenuDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.AdminMenuDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "Admin Menus"
msgstr "管理菜单"

#. <span class="hint">@T["Adds all admin menus to the plan."]</span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\AdminMenuDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.AdminMenuDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "Adds all admin menus to the plan."
msgstr "将所有管理菜单添加到布署计划中"

#. <h4 class="card-title">@T["Admin Menus"]</h4>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\AdminMenuDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.AdminMenuDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Admin Menus"
msgstr "管理菜单"

#. <p>@T["Exports all the admin Menus."]</p>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\AdminMenuDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.AdminMenuDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Exports all the admin Menus."
msgstr "导出所有管理菜单"

#. <h5>@T["Link"]</h5>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Link"
msgstr "链接"

#. <label asp-for="LinkText">@T["Link Text"]</label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Link Text"
msgstr "链接文本"

#. <span class="hint">@T["The Link Text as it will be shown in the tree."]</span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "The Link Text as it will be shown in the tree."
msgstr "链接文本将在菜单中显示。"

#. <label asp-for="LinkUrl">@T["Link Url"]</label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Link Url"
msgstr "链接网址"

#. <span class="hint">@T["The url of the link. A link will be shown only if it or one of their children have a url. The url will be relative to the root of the admin site"]</span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:24
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "The url of the link. A link will be shown only if it or one of their children have a url. The url will be relative to the root of the admin site"
msgstr "链接的URL地址，当链接本身或其子链接包含URL地址时才会显示；应设为管理根目录的相对地址。"

#. <label asp-for="IconClass">@T["Icon"]</label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#. @T["Pick"]
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:41
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Pick"
msgstr "选择"

#. <span class="hint">@T["Select an icon to display when this link is a first level menu item."]</span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:55
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Select an icon to display when this link is a first level menu item."
msgstr "当此链接是顶级菜单项时显示的图标。"

#. <h5 class="modal-title">@T["Pick an icon"]</h5>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:63
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Pick an icon"
msgstr "选择一个图标"

#. <label asp-for="SelectedPermissionNames">@T["Permissions"]</label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:83
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#. placeholder="@T["Type to search"]"
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:108
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Type to search"
msgstr "要搜索的类型"

#. select-label="@T["Select"]"
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:115
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Select"
msgstr "选择"

#. deselect-label="@T["Remove"]">
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:116
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#. @T["No result found"]
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:121
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "No result found"
msgstr "未找到结果"

#. <span class="hint">@T["The permissions required to display this menu item (optional)."]</span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:124
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "The permissions required to display this menu item (optional)."
msgstr "显示此菜单项所需的权限(可选)。"

#. <span>@Model.Value.LinkText  <code>@Model.Value.LinkUrl</code> <span class="text-muted dashed">@T["Link"]</span></span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeSummary.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeSummary"
msgid "Link"
msgstr "链接"

#. <h4 class="card-title">@T["Link Admin Node"]</h4>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeThumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeThumbnail"
msgid "Link Admin Node"
msgstr "链接管理节点"

#. <p>@T["Adds a link with a text and a url."]</p>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeThumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeThumbnail"
msgid "Adds a link with a text and a url."
msgstr "添加带有文本和 url 的链接"

#. <h5>@T["Placeholder"]</h5>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Placeholder"
msgstr "占位符"

#. <label asp-for="LinkText">@T["Link Text"]</label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Link Text"
msgstr "链接文本"

#. <span class="hint">@T["The text of the menu item as it will be shown in the tree."]</span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "The text of the menu item as it will be shown in the tree."
msgstr "树形显示的菜单项文本"

#. <label asp-for="IconClass">@T["Icon"]</label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#. @T["Pick"]
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:35
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Pick"
msgstr "选择"

#. <span class="hint">@T["Select an icon to display when this menu item is at the first level."]</span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:48
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Select an icon to display when this menu item is at the first level."
msgstr "选择要在此菜单项处于第一级时显示的图标。"

#. <h5 class="modal-title">@T["Pick an icon"]</h5>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:56
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Pick an icon"
msgstr "选择一个图标"

#. <label asp-for="SelectedPermissionNames">@T["Permissions"]</label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:76
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#. placeholder="@T["Type to search"]"
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:101
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Type to search"
msgstr "要搜索的类型"

#. select-label="@T["Select"]"
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:108
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Select"
msgstr "选择"

#. deselect-label="@T["Remove"]">
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:109
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#. @T["No result found"]
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:114
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "No result found"
msgstr "未找到结果"

#. <span class="hint">@T["The permissions required to display this menu item (optional)."]</span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:117
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "The permissions required to display this menu item (optional)."
msgstr "显示此菜单项所需的权限(可选)。"

#. <span>@Model.Value.LinkText <span class="text-muted dashed">@T["Placeholder"]</span></span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeSummary.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeSummary"
msgid "Placeholder"
msgstr "占位符"

#. <h4 class="card-title">@T["Placeholder Admin Node"]</h4>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeThumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeThumbnail"
msgid "Placeholder Admin Node"
msgstr "占位符管理节点"

#. <p>@T["Adds a menu item that acts as a container for others."]</p>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeThumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeThumbnail"
msgid "Adds a menu item that acts as a container for others."
msgstr "添加作为其他人的容器的菜单项。"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Create Admin Menu {0}", Model.Name])</h1></zone>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\Create.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.Create"
msgid "Create Admin Menu {0}"
msgstr "创建管理菜单 {0}"

#. <label asp-for="Name">@T["Name"]</label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\Create.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.Create"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. <span asp-validation-for="Name" class="text-danger">@T["The name is required"]</span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\Create.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.Create"
msgid "The name is required"
msgstr "名称是必填项"

#. <button class="btn btn-primary create" type="submit">@T["Create"]</button>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\Create.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.Create"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#. <a class="btn btn-secondary cancel" role="button" asp-route-action="List">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\Create.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.Create"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Edit Admin Menu: {0}", Model.Name])</h1></zone>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\Edit.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.Edit"
msgid "Edit Admin Menu: {0}"
msgstr "编辑管理菜单: {0}"

#. <label asp-for="Name">@T["Name"]</label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\Edit.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.Edit"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. <span asp-validation-for="Name" class="text-danger">@T["The name is required"]</span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\Edit.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.Edit"
msgid "The name is required"
msgstr "用户名是必填项"

#. <button class="btn btn-primary save" type="submit">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.Edit"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. <a class="btn btn-primary edit-nodes" role="button" asp-route-controller="Node" asp-route-action="List" asp-route-id="@Model.Id">@T["Edit Admin Nodes"] </a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.Edit"
msgid "Edit Admin Nodes"
msgstr "编辑管理节点"

#. <a class="btn btn-secondary cancel" role="button" asp-route-action="List">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.Edit"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Admin Menus"])</h1></zone>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "Admin Menus"
msgstr "管理菜单"

#. <input asp-for="Options.Search" class="form-control" placeholder="@T["Search"]" type="search" autofocus />
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:24
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "Search"
msgstr "搜索​​​​"

#. <a asp-route-action="Create" class="btn btn-secondary create" role="button">@T["Add Admin Menu"]</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "Add Admin Menu"
msgstr "添加管理菜单"

#. <label class="form-check-label" for="select-all" id="select-all-label" title="@T["Select All"]"></label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:42
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "Select All"
msgstr "选择全部"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural(Model.AdminMenu.Count, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", startIndex, endIndex]">@T.Plural((int)Model.Pager.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:43
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "1 item"
msgid_plural "{0} items"
msgstr[0] "{0} 项"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural(Model.AdminMenu.Count, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", startIndex, endIndex]">@T.Plural((int)Model.Pager.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:43
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "Items {0} to {1}"
msgstr "项目 {0} 到 {1}"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural(Model.AdminMenu.Count, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", startIndex, endIndex]">@T.Plural((int)Model.Pager.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:43
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid " / {0} item in total"
msgid_plural " / {0} items in total"
msgstr[0] " / 总计 {0} 个项目"

#. @T["Actions"]
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:50
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#. <li><a class="dropdown-item" href="javascript:void(0)" data-action="@item.Value" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to {0} these items?", @item.Text.ToLower()]">@item.Text</a></li>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:55
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "Bulk Action"
msgstr "批量操作"

#. <li><a class="dropdown-item" href="javascript:void(0)" data-action="@item.Value" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to {0} these items?", @item.Text.ToLower()]">@item.Text</a></li>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:55
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "Are you sure you want to {0} these items?"
msgstr "您确定要 {0} 这些项目吗？"

#. <a asp-controller="Node" asp-action="List" asp-route-id="@entry.AdminMenu.Id" class="btn btn-secondary btn-sm">@T["Edit Nodes"]</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:70
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "Edit Nodes"
msgstr "编辑节点"

#. <a asp-action="Edit" asp-route-id="@entry.AdminMenu.Id" class="btn btn-primary btn-sm">@T["Edit"]</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:71
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. <a asp-action="Delete" asp-route-id="@entry.AdminMenu.Id" class="btn btn-danger" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:73
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. <span class="visually-hidden">@T["Toggle Dropdown"]</span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:75
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "Toggle Dropdown"
msgstr "切换下拉菜单"

#. <a asp-action="Toggle" asp-route-id="@entry.AdminMenu.Id" class="dropdown-item btn-sm" data-url-af="UnsafeUrl">@(entry.AdminMenu.Enabled ? T["Disable"] : T["Enable"])</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:79
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#. <a asp-action="Toggle" asp-route-id="@entry.AdminMenu.Id" class="dropdown-item btn-sm" data-url-af="UnsafeUrl">@(entry.AdminMenu.Enabled ? T["Disable"] : T["Enable"])</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:79
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#. @T["<strong>Nothing here!</strong> There are no menus for the moment."]
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:92
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "<strong>Nothing here!</strong> There are no menus for the moment."
msgstr "<strong>这里没什么！</strong> 暂时没有菜单。"

#. selectedItems.text($(":checkbox[name='itemIds']:checked").length + ' @T["selected"]');
#. selectedItems.text(selectedItemsCount + ' @T["selected"]');
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:143
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:154
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "selected"
msgstr "已选择"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Create Node"])</h1></zone>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\Create.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.Create"
msgid "Create Node"
msgstr "添加节点"

#. <button class="btn btn-primary create" type="submit">@T["Create"]</button>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\Create.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.Create"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#. asp-route-id="@Model.AdminMenuId">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\Create.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.Create"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Edit Node"])</h1></zone>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.Edit"
msgid "Edit Node"
msgstr "编辑节点"

#. <label asp-for="Priority">@T["Selection Priority"]</label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.Edit"
msgid "Selection Priority"
msgstr "选择优先级"

#. <span class="hint">@T["The priority of this link to be displayed as active instead of another one when both are pointing to the same url. The link with the highest value has the active status in the navigation."]</span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.Edit"
msgid "The priority of this link to be displayed as active instead of another one when both are pointing to the same url. The link with the highest value has the active status in the navigation."
msgstr "当两者都指向相同的 url 时, 要显示为激活状态的优先级。值最高的链接在导航中会拥有激活状态。"

#. <label asp-for="Position">@T["Position Order"]</label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\Edit.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.Edit"
msgid "Position Order"
msgstr "位置顺序"

#. <span class="hint">@T["The position order of this link in the admin menu."]</span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\Edit.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.Edit"
msgid "The position order of this link in the admin menu."
msgstr "此链接在管理菜单中的位置顺序。"

#. <button class="btn btn-primary save" type="submit">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\Edit.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.Edit"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\Edit.cshtml:33
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.Edit"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. asp-route-id="@Model.AdminMenuId">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\Edit.cshtml:38
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.Edit"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Edit Nodes for '{0}'", Model.AdminMenu.Name])</h1></zone>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\List.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.List"
msgid "Edit Nodes for '{0}'"
msgstr "编辑 '{0}' 的节点"

#. @T["Add Node"]
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\List.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.List"
msgid "Add Node"
msgstr "添加节点"

#. @T["<strong>Nothing here!</strong> There are no nodes on this tree for the moment."]
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\List.cshtml:53
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.List"
msgid "<strong>Nothing here!</strong> There are no nodes on this tree for the moment."
msgstr "<strong>这里什么都没有!</strong> 此树上暂时没有节点。"

#. <a class="btn btn-secondary" asp-route-controller="menu" asp-route-action="List">@T["Back"]</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\List.cshtml:59
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.List"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. <h5 class="modal-title" id="admin-tree-nodes-title">@T["Available Admin Nodes"]</h5>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\List.cshtml:68
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.List"
msgid "Available Admin Nodes"
msgstr "可用的管理节点"

#. <button type="button" class="btn btn-secondary" data-bs-dismiss="modal">@T["Cancel"]</button>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\List.cshtml:82
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.List"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <div id="move-error-message" class="d-none" data-message="@T["There was an error when moving the tree node."]"></div>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\List.cshtml:88
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.List"
msgid "There was an error when moving the tree node."
msgstr "移动树节点时出错。"

